歐霸盃新丁歡迎區

阿仙奴好撚耐未試過冇歐聯踢

終於要踏上新里程